woohoo~原來今年情人節撞正初三赤口~~~

大條道理唔使出街見男友
可以宅喺屋企煲動漫zzz

gif

冇情人所以唔關我事

原來你係基

但係你都係男人黎

你有男友同女友

我入到嚟

gif?

gif呢

冇GIF
負皮
拉

以為無心睡眠

冇gif

平時睇開咩動物

佢癡Q咗線

結果係腦交戰

Gay lo

約埋出嚟一齊赤口

分手分手